三潘市遍地開花

朋友去field trip見到 好感動 但係幾時先可以成功？ 唉
大家加油 唔好忘記世界各地都有人一齊努力緊
漁人碼頭+法院+九曲花街

推一推！ 多謝有心人付出

pish

推

藩丫...